老細，你以前讀邊間u㗎？

胃仙u

胃仙u

喂呀哥！尷尬到打冷陣喎

屌我岩岩都睇到個廣告，癡線邊個諗

個廣告d cg仲要好膠

笑撚左同右